愈來愈多前線黑警既溫情post,想上黎博同情.

個乜勁員佐級講完政治問題政治解決 就一大班人開post話我個警察fd點
佢地點樣不滿 點樣比白衫狗逼 我唔撚想知啊屌你老味
我見倒係你地無差別咁攻擊人 根本無諗過留手
唔該你地收皮啦 咪再上黎開post博同情
如果你地係咁慘 根本唔會咁撚樣打人啦 根本會留手 會隻眼開隻眼閉 但你地有撚咁做？
你地依家見倒人地還拖 開始驚 就上黎洗白？想人地留手？
2014年個陣 大家有留手 幫你地擋雨 送水送飯比你地 你地有無感謝過啊 屌你地老味

push

Push

今時今日仲有邊個有差佬FRD?

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

咪就係

無啦啦好幾個post成班衝上黎訴苦 都咁多人中計

大家可以理解而家大量嘅警犬post
包括佢地屌一哥或戒嚴等等
其實都係想減少721人量
佢地實係想果日打到大家仆街

冇錯2014前車可鑑

唔好信乜嘢唔好打死警察
佢想和理非指責勇武
做到分化既效果

如果你地唔相信前線
個運動就會玩完

你可以相信有警犬開始頂唔順
但上到前線唔好心軟
唔好相信對方任何哄騙

政府成日想一手軟一手硬 你員佐級一早會唔知依個係政治事件？我唔撚信啊 係要依家先講依d野？你當我白痴？

我認同佢地係俾人當condom
但呢個仇不共戴天

無錯

一日冇倒戈行動 一日都唔可以信佢地

黑警無一個係無辜

今時今日仲做緊黑警嘅，絕對冇一個係無辜嘅

見到民啲post唔洗理 全部都係假
呢一刻啲黑警態度都係一樣想打撚死啲人 講埋同一番說話 有本事有事咪撚報警果啲野

俾人打到仆街仲唔上黎呃下人咩
唔駛妄想呀你地 死黑警

收皮啦。。一心軟比你地捉到實比人打到仆街

冇一個值得可憐
邊個可憐我地d手足比狗爆頭 比狗用警棍扑 比狗用盾牌鋤？

如果係假既溫情post, 屌佢老母
如果係真既, 即刻辭職

我地已經無左幾個手足,已經無退路

推

比人恰到上心口咪又係打市民出氣
想博同情？投個好胎下世好好做人啦

無一個是無辜的

罷工啦，快撚啲做，我絕對G遲，唔做正契弟

次次都係依招 一有政府吹風就 會無啦啦勁多同一個風向既post 故事出現
個排講政改 就個個都話政改
今次到黑警做磨心 就突然勁多故仔又話壓力又乜

打撚死都唔信 因為d狗份人工太高

佢地嚇人咋 等你地唔敢出嚟
同軍隊講感情咩

on9，邊有分咩前唔前線，一個集團就一個集團啦，濫權就係濫權

叫黑警食屎啦！
個D所謂溫情POST成人話自己都係聽命令行動，黑警都有屋企人etc...
你地唔諗下被你地禁係地下圍毆o既女仔、制服左都被人扭斷手o既示威者、係新城市去食飯被黑警指嚇o既市民、係前線被黑警打o既記者
黑警用警棍打、用槍射呢堆人時有無諗過對方都有屋企人等佢地返去？
既然你地想拎走香港市民性命財產，就做好思想準備香港市民都會用同樣做法對返你地

其實我自己覺得由佢繼續洗白...
一邊繼續分化藍白衫等佢哋自己內鬥...另一邊要發癲打人嗰班都stop唔到...

唔想撈就唔好撈
就係咁簡單
根本無一個差佬值得同情

根本散仔過左試用係無撚得迫
想靠potential officer 升接近不可能

勇到想打死示威者果班全部係出於個人政治立場

自己睇順利警察宿舍facebook group班人點顛

今日好多降溫post
想啲人721唔出

其實睇返612 d狗點對手足

你就知佢地跟本就打人打得好hight

支持前線警員罷工，免受政治迫害而長眠浩園，前線警員一個不能少

Hea 做都唔撚肯
係要大大力打落去
黑警無一個係無辜

黑警死全家啦屌你老母

點止無差別攻擊
仲係專搵老弱婦孺黎出氣
訓係地下仲上去圍住黎打
全部都唔係人黎

叫佢地收皮

根本就係佢哋自己放風出嚟 佢哋自己點會內鬥

黑警全部死全家

唔使做咁多野搏同情, 普通市民都夠膽冒俾人拉既風險去抗爭
仲有良知既就調轉槍頭抗命
唔好唔記得你份誓詞, 要服從既係合法命令

係 班狗都弱智

冇人會信你班狗

人多口雜，已經唔再係一個月前嘅連登
睇嘢真係要用過下個腦

你事頭婆呀林太企得咁硬
點拆呀

黑警死全家
世世代代（如果有）俾做中共走狗

收皮啦，已經講咗好多次，有人搵支槍指住你要插人眼爆人頭？唔好再扮可憐，亦都唔好再賴落上頭度，講到自己冇責任咁啦，全世界都見到你班前線自己殺紅了眼呀，仲扮無辜屌你老母

我冇嘢講

唔撚洗 無一隻犬無辜

所以不用理會嗰啲洗白白post

唔好信班狗

無錯!
警犬死全家
禍必及家人

食屎狗

今日好多降溫POST, 好多fake news, 有傳 消息人士

作文post 無人當真

毅進仔學識呢句先啦，重點係山水有相逢，每天都會同市民有互動

岩 個個出撚盡力打人

你咪on9，打撚完人先係刪資料等人搵唔到。之後再開po博同情，食撚屎啦。成班人full gear圍住打細路就咁有型，比人起完底就博同情食撚屎啦仆街。話乜比人淪落為政治工具!咁撚大個人你冇撚腦冇思想?

無同情過班狗 淨係知話狗比人逼嗰啲係0.3

班黑警一日仲出黎 即係唔洗同情

【極有用】金鐘逃生路線

全部狗都係死有餘辜的 they dont need our mercy

打人果時咁狠 完全睇唔出有咩要同情

今次無中央d網軍幫手
轉風向唔係咁易

嗰班仲可以有黑警做fd嘅人都唔荒係咩好人

睇完剩係覺得好嘔心

仲要有人回佢先on9

垃圾post由佢沉啦

唔好忘記梁烈士死後 個班狗嘅嘴臉。

上頭叫你開槍，你有權射唔中！
叫你拎盾拎棍出去，下下扑頭屈手插眼？
然後同我講你身不由己？
收皮啦，屌你老母！黑警死全家！

毋忘612

Push!

大家冷靜d pk 林鄭就係想大家打死差佬

屌，叫佢老母講下點解要180度拗手，點解要插眼，點解要用盾牌閘女仔，點解對跪咗係地舉個雙手嘅人噴胡椒

呢幾日你會聽到好多風向係叫示威者唔好再鬥落去
唔好再打 警察係磨心黎
就係因為佢地知道自己有機會比示威者短期內攻破
所以吹呢d風 想抗爭運動又返返去冷處理果個階段
拖死你

佢地係利用人想少一事 想和理非既心理

成日叫你地唔好中計 唔好中計
你一跟左呢d風向就真係中左計喇

佢地係一邊叫你停手 放緩, 一邊繼續用各種方法攻擊你

尋日聽港台phone in有個黑警老豆打上去
佢話個仔好難做，如果抗命唔上前線又會劃花個file
講到尾都係為錢

成班狗淨係識欺善怕惡
仲想搏同情
唔通推人落橋又係職責?

辭職囉

作文我都識作喇，來來去去咪又係嗰啲班示威者想殺人啊，老公無命返屋企，比朋友杯咁上下

佢地唔同情烈士，仲話抵死，想去認咸魚
仲想打溫情牌

知大家都好憎克警，依家好多post講點打9克警，high還high但請唔好畀憤怒沖昏頭腦，我地個目標係5大訴求。依家個個星期光復應該keep住，keep住連儂場，呢個情況先係最好，而唔係警民大戰。

依家個個星期光復對政府好不利，隨著時間拖長，港共同大陸只會愈來愈大壓力。所以大家見到星期日沙田做乜要圍我地，做乜係咁撩交打，做乜成日有幾個克警落單畀我地圍。因為政府想改變輿論捱打局面，想迫我地出手等佢有藉口暴力鎮壓。

雖然依家民意起我地呢邊，但香港人係未準備好流血，亦最好永遠唔出現流血，呢個係好壞o既情況。大家當然要保護自己，唔好打不還手，但都唔好中政府計令抗爭走向對政府有利o既局面，be water! 見到依家多左好多post有心或冇心煽動仇恨，大家要小心提防，一定要冷靜頭腦。

所以依家個個星期光復應該keep住，愈長愈好，等政府寸步難行，繼續爭取外國支持，時間拖得愈長政府愈大壓力，唔好畀機會佢變招出手，一路屈住佢揾唔到著力點，我地要靜觀其變，要知道依家變個先最唔等得。

警察唔信得過
冇個好人

收皮啦死黑警
香港唔歡迎你呀

根本d黑警仲係暴徒暴徒咁叫，扮咩可憐

咁唔開心咪劈炮 唔劈炮=幫凶 if not 兇手，根本無一個無辜

黑警唔需要再洗白同扮可憐，
因為你地全員都要落地獄!

真係有良心根本唔會周圍同人講搏同情

分化po
等和理非下次會篤灰

阿sir每步都計過晒
你一唔小心感情用事就仆街
信共產黨會仆街是常識吧

PUSH 我唔撚想知啊
你用個盾頂L住你班同事先好再出黎講野.

冇得唔推
黑警死全家
咪撚洗白

做共產黨維穩部隊同人講好撚慘呀
死屎啦你老母閪

班狗上來洗地

所以要徹底放棄佢地。
香港人唔歡迎警察！成條街嘅示威者無一個歡迎警察！你同我走！

========================
一人一句影響警察戰意嘅說話

做雞又要拎貞節牌坊

歷史教訓

同意樓主講法

岩丫

死黑警係咪開始驚？ 上嚟係咁打溫情牌唔洗驚喎，必定追究你咋嘛

乜撚野代post嗰啲 群埋班黑警度自己咪又係一樣

唔小心負皮左 push下先

睇下你地自己老婆講過d咩

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

食得咸魚抵得渴。屌你老母

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

比人打死都唔抵可憐

屌佢老母臭閪揸警棍扑人果陣
用盾牌推人果陣
用胡椒噴霧果陣
用催淚彈果陣
射橡膠子彈/布袋彈果陣
眼都唔眨一下呀
屌你老母

黑警, 屌你地老母

冇一個警犬係無辜

就當唔係陰謀論，
黑警你唔係以為你咁樣可以返轉頭呀？
想返轉頭？你調轉槍頭或暫可以考慮！

狗講嘅嘢都信

理閪佢地 唔好撈囉

大家唔好大意，有咩要做既自己做，兄弟爬山，呢個月來，此仇不共戴天

對唔字 唔小心hi錯負皮
幫你推一推

內部指引

殺人可以升職

打得咁撚爽 想當冇事?

人地唔還手，你咪最開心囉。最好個個坐係到俾你拉 俾你打 都痴孖根

打完扮可憐死狗博同情?
你老味你人格分裂啊

食屎啦冇人可憐你地啊

扮可憐

樓主心水清

pish

你食屎

咪洗旨意搏同情

黑警死全家
呢個諗法由2014年到依家都唔會變

黑警死全家

祝警察佢地

家人朋友皆離棄
身心傷殘度餘生